其實我真係真係唔想笑

但係望到呢篇野可以忍到笑啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

睇咗成年 但係都睇一次笑一次

我睇咁多 完全唔明有咩好笑
好撚ON9

唔明有咩好笑啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

嘩....真係好撚好笑

咪撚kai啦好唔好
一句起 兩句止 三句就了鼻屎
你唔覺得尷我都覺得尷啦

我都覺得好好笑

識貨呀

每次同人講都無人明得自己笑

三句就了鼻屎

好撚尷尬

點會冇人明 喺連登咁受歡迎

了鼻屎笑能到成車人望住我

因為李斯咋下話?

篇野嘅精髓係嗰兩張相
冇左嘅話即刻冇咁好笑

三張先啱

我屌你老母